求日本上網SIM卡

之前係旺角星際問過一張 3 既日本上網卡要$138 7G 7日
其實有邊張卡既網速會好用d同埋無限?

AIS Sim2Fly 80$ 8日

上個星期去完大阪用過

鴨記? 邊間

但我9月去博多鹿兒島7日
又要查好多時間同用google map
會唔會唔夠用

4GB都唔夠用嘅話就去數記買張７日無限啦

請問你地講果啲沖繩啱唔啱用？

沖繩都係日本囉

好多間都有 可以格下價 鋪頭賣貴好多